冇人睇緊RTHK31台火速救兵?

孖七

四星呀

好睇, 好緊湊

未有水, 衝入去都救唔到佢出黎